有冇女仔剪完短髮即刻後悔...

次次都係剪之前心血來潮勁想剪
次次都係一剪完就後悔 然後開始數又要幾多年先長返

你剪好短？等幾年。

我又未算最慘果種既，我係剪短左d陰 由過眼剪到眉上
但剪完第二日又心血來潮好想要超長陰 而家計起碼要留7-8個月

短髮先正

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

你男定女呀

其實成日想轉髮型，如果頭髮可以隨意控制長度就好

可能個女仔鍾意你剪咗頭髮個樣，幾時去搭訕？

去Dog鋪/旺角/銅鑼灣場剪短一定畢

佢話個acc 幾個人用wor

所以時男時女

我上個post咪講過呢個ac有幾個人共用，可唔可以唔好唔追post又亂咁cut人貼上黎？ 真係會炆其實

等佢開學先撞得返既 咪當做下心理準備

反駁無效

其他位冇郁，而家大概咁既樣
（參考圖）

吹呀

咁你咪知邊個男仔fd丁鞋囉

條友不嬲變態開 下次見到面除隻鞋逼佢聞

仲要剪衰左 叫佢剪碎少少
點知碎到仆街 差d想燒撚左間野佢

有，依家留長緊

我即興剪完好興奮

買頭髮急急長洗頭啦

之前中學，試過有一個暑假剪過短頭髮，但係未夠一個星期，已經後悔，不過好彩冇剪到太短，過左差唔多一個月都叫做可以扎起。到左宜家又係長頭髮